北京會否考慮 推出人權法反制措施 應對官員制裁

中央應禁止美方官員 係中國既財產 包括使用人民幣 中資銀行 以及中國戶籍移民

笑話一則

咁要感謝中央積保護美國官員

警犬父母車頭相

到時咪又捉2、3個境內美國佬
屈佢地走私販毒要判死刑黎迫老美囉
又唔係未試過咁做

=制裁自己?